又有黃店告急！！就嚟執笠！！

利申, 因多年前光顧而認識ほかほか老闆, 佢個人立場絕對係黃, 呢點我可以保證。絕對唔係臨時變色嗰隻。而問心, 呢間係一間有水準的日式居酒屋, 無論食物定清酒選擇, 質素都好, 雖然不是街坊消費, 但係如果係尖沙咀想搵呢類地方, 呢個絕對係同路人的一個選擇。

#黃 #日式 #日本菜 #居酒屋 #尖沙咀 #尖東 #十八歲以下不得飲用酒精類飲品 #揸車前咪飲 #hokahoka #ほかほか

推

哩間食過
唔差

已經排到世界末日

真推介
利申非打手

幫推啊

pp

真係黃店?

真，個作者話真

有冇多d 黃店証據
唔想再做傻仔

Push

push

無

呢間好耐之前食過，質素都ok

通常撈唔掂先請打手話係黃店

唔係講就黃 做過咩實事幫手？

黃絲天佑力撐，算唔算？

哩間真心好食！

罷工冇響應 冇講過啲撐學生說話 又冇捐星火
偽黃店
好心咪撚撈唔掂 就扮黃店
呢篇文打手味濃

Keiko Myth Or is at Hokahoka ほかほか.Follow
20 hrs · Kowloon
岩岩去尖東食飯，好驚食左六年嘅餐廳會係藍，點知意外地唔藍之外，日本人老闆仲用結他自彈自唱海闊天空（唔咸唔淡版）然後嗌口號，少少酒落肚忍唔住喊，店員仲黎安慰我。

好開心佢一如既往咁好食，亦都身為外國人，生意大受影響下星期五超靜局都仍然咁關心香港，多謝你地。

日本人開，食得過

打咁大篇文 做少少野就吹噓
場運動過左五個幾月 做左d咩實事
依加先彈出黎話自己係黃店

俾盡叫中立，咩都冇做過冇表態都叫黃店?

Sell日本人老闆

扮黃隨時反效果

宜家先表達
係黃就一早出聲啦 #偽黃店

咁有除天佑做擔保

老闆如果堅黃 麻煩整啲signal ar

18區黃藍食店Bot

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

我睇除天佑ig都有講佢，應該真

pish

偽黃fced

唔係囉 其中一個老闆好黃的

晌藍店打工既，你地應該加倍補償幫襯黃店

連濃牆呢?

黃又話偽黃，一係又黃老闆藍店員

究竟你班撚樣知唔知點解要分黃藍架，要俾壓力藍店等佢地被孤立呀

成日驚驚驚，做大個 pool 啦好嗎？

貴唔貴的？自己一個食會唔會有d奇怪？

講句口號就話係黃

呢間真心麻麻。，黃唔黃就唔知

呢間D廚房佬藍到PK 路過聽到佢地日日屌柒黑衣人

如果係咁一定唔可以去食
老闆黃又點
廚房佬見多人排隊肯定知咩事
一定加料比你班黃絲食

所以要老闆發聲做野改善員工問題做文宣
唔係FACEBOOK搵個員工打下飛機就得

無證據就咪罰佢啦

人窮
唯有幫推

今日食完，樓面d人好黃喎

老板話原先係唔想用表態黎吸客
但真係頂唔住，同時佢都話會做返d野
驚偽黃既可以等多陣

屌你連登仔真係痴撚線
有冇見過啲藍絲屌人偽藍

是日,本人開左間....
有冇人記得

lm睇係咪真黃

所以要老闆表態老闆做野

[HKRev][米豬連]搵黃藍食店平台

已fc 係真